有冇人可以話俾我聽聽日點解唔可以勇武？

咁如果有人勇武你地係咪會割席同捉鬼，我見連登仔討論點防鬼捉鬼好熱烈

連登個個冷氣軍師都唔會去現場 係度傾有乜用

北京明顯已經有晒部署同對策，之前仲要搜到汽油彈。
強攻未必係明智嘅做法，因為佢地真係咩都做得出。

無人會知勇唔勇武
唔好散播白色恐怖
到時前線自然有決定

現場情況決定, 呢個moment點答到你勇唔勇得啊

咁我問你，之前咁多次圍狗屋，又玩火又掟酒，85個次我諗係香港自六七之後最撚勁嘅騷亂，夠哂藉口啦，咁點解冇鎮壓先？

我認同呀，所以我唔明點解呢一刻所有野未發生之前就定一d教條話一定唔可以點做點做

Be water唔係指戰略，連mentality都要be water囉

唔支持聽日衝，但唔等於聽日衝就會割席
核爆都唔割，我係講真架

其實類似既topic仲要開幾多個？

1. 因為聽日好多和理非在場，勇武會令佢地都被打。唔係個個ready勇武
2. 因為聽日吹哂風係和理非活動，如果咁都勇武收場，警方必定借d意為難，以後唔會再有和理非。
3. 承2.，所以警方其實會挑釁，甚至安排卧底去主動勇武，至達至污名化效果。

所以不建議主動勇武。
但唔等於聽日勇武就係鬼，不要又借故混淆視聽。
人人為自己決定負責任。

因為暴力會帶走曬馬個效果
8.5 三罷就係咁，冇人講空管冇人講公務員罷工，幾多公務員罷左都計唔到

行動做咩都唔割，只係其中一個建議

我就冇散播白色恐怖，不過我見連登仔瘋傳咩武警扮示威者放火燒狗，吹到好危險，所以唔勇武得好疑惑姐

早排就吹機場鎮壓，再之前立法會就吹解放軍鎮壓，又話收到風講撚到親耳聽到fact checked哂咁，結果乜軍都冇，只有解散軍

如果聽日唔能夠和理非完場既話，黑警大條道理以後都唔會批不反對通知書，次次都會反對。變成每次都係非法集會。咁樣會令好多和理非或淺黃既父母輩卻步，要知道呢個運動係all generation的，我地都要顧及好多唔同既兄弟姊妹，真係唔係個個都可以公民抗命隨時預左被拘捕的!例如ㄧD專業人士，如律師，公務員，教師等，如果你有個合法平台比大家出來係可以召集到好多光譜既人出來撐場。但如果鑊鑊都以勇武衝擊流血被捕收場，真係會令唔少人卻步左嫁! 我地最需要唔係衝擊ㄧ兩間警署去發洩，而係團結最大最闊既黄色光譜ㄧ齊企出來! 呢幾星期勇武手足都犠牲左好多，好攰喇。不如休息下先，明天等和理非上場啦。

1 勇武手足從來都冇係和理非場搞勇武陷佢地於危險
2 吹哂風就係？又話各自努力？而家和理非遊行都唔俾，係因為popo刻意限制香港人集會遊行自由，如果勇武係中一種能夠施壓嘅手段，而popo因此去bam哂集會同遊行，呢個係popo嘅問題，而和理非亦都應該敢於公民抗命，繼續和平集會同示威
3 如果勇武係污名化，係咪代表唔可以再勇武？

你嘅講法即係話如果有勇武行動就會bam哂遊行集會，咁我想問如果係咁，係咪為左保住popo唔反對集會同遊行就唔可以再勇武？

如果popo真係bam哂和平遊行同集會，會唔會個責任係響popo度，而和理非為左捍衛自己和平集會同遊行嘅權利，應該公民抗命照參加呢？

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

因為佢地需要有部晒同分析，考慮外圍因素，先再實行。

聽日係比全香港人出黎發聲既一次機會
如果勇武再出黎只會令和理非唔敢出
同埋最近勇武都受到一定程度既打擊 係時候回下氣
同埋以呢次聚集到多人既機會再次對外發聲

聽日衝冇意思 你要衝幾時都衝得但聽日係講到明和平 唔好話要200萬人
100萬人都好 所以聽日衝就錯哂

85觀察完，點解811唔鎮壓？有冇咩證據可以顯示到會有鎮壓，假設真係會鎮壓，正如連登仔講，解放軍出咪返屋企訓教

612衝無意思，71衝無意思，所有勇武都係鬼，和理非先係核彈，呢個係長期戰爭，一齊和理非行多二十年

樓主成日風向POST Jm9

.

聽下蕭生講下

因為有勇都要有謀
睇吓而家大局 都知咩事

唔明白點解勇武，和理非就唔敢出，聽日本身就印證緊經過咁多次激烈衝突，和理非都有勇氣出黎行

同埋令到人唔敢出黎行嘅原因係popo嘅暴力唔係勇武

回氣同對外發聲同可唔可以勇武係冇關係

你可以主觀地認為唔適合，呢樣冇問題，但唔係唔可以

最怕係比人插莊嫁禍!!!!!!!!!!!!!!

一個人嘅帶風向，你知唔知咩係帶風向

我就係聽完先出post, 燒山d料全部source都係上網hearsay，但就講撚到言之鑿鑿咁，聽完原來兜一大個圈叫人咪搞事，因為會鎮壓

要鎮壓一早鎮撚左啦，洗唔洗搵人扮搞事呀

單機連登仔

好vague，即係咩事

你呢個係ㄧ個好理想既assumption同諗法師兄，但現實並唔ㄧ定係咁。
如果以後冇左合法既平台上街可能會靠司法覆核等等法律途徑申訴。但個委員會決定左在果ㄧ刻就係冇得推翻。如果照出就係非法集結。公民抗民真係唔係大部份和理非可以做到，佢地有心理關口亦有現實上包袱要兼顧的，例如ㄧ個醫生或者律師如果被捕定罪佢係隨時會喪失左個律師牌會前途盡毁的。要睇bigger picture要搞ㄧ個成功的社會運動要作出取捨，成功之處係能令運動繼續前進.而又能兼顧不同光譜既手足，兼顧到最多人既最大利益取ㄧ個平衡。我地呢倜月已經勇武衝擊左咁多次，係咪應該取返個平衡，暫停ㄧ下勇武衝擊，正值而家我地get到甘高degree既國際attention, 係咪應該食住條水比國際社會recognize返我地香港人既和理非力量呢?? 真係值得反思下呀

點樣先有意思，點解聽日衝就錯，錯個位係邊度？因為呢度風向係吹和平，所以唔跟就係錯？

你和理非可以爭取到五大訴求我就支持你和理非，做唔到聽日返屋企訓教啦

樓主唔洗擔心 遊行完 自然有活動

明天意義是大部份香港人仍支持大家，和平爭取訴求，上子彈俾各國支持香港，你們圍狗屋放火圍機場的話，西方領袖不能全力支持我們，三思！

因為呢場運動時間愈長，佢就掌握得愈多。你可以照做，但明顯風險係比以前高。我唔了解內幕，但你站起北京角度，就知唔會俾我地搞好耐。反而我地打持久戰，等佢以為我地缩晒，點知再出嚟突擊，喺佢冇部署嘅情況之下，我地會更有利。同時我地可以繼續文攻，利用國際壓力等等。

總之......我唔識講呀，我係怕大家有事咋。

勇武已經變曬究極體，有鬼都影響唔到

好知道，你都講得有道理，香港大部分人都係錫身唔敢犯法，即使係輕微嘅非法集結

推！

同意，你去圍機場圍狗屋，冇人報和平集會訴求，咁下次冇再吹雞叫和理非去，去之前又話和平！

你個statement prove wrong，因為85放火掟酒掟磚樣樣齊，但西方國家一樣支持香港，和平集會做俾外國睇我認同，但同勇武冇衝突，我都唔認為西方國家會因為你勇武就唔支持你

咪送頭 搞到隔離啲人都送頭

聽日多和理飛 班狗又提早清場
係咪要班和理飛一齊食下彈捱下棍

洗撚勇武咩
去機場塞一日有用過你同警犬對打一個月

其中一個原因係85個陣反送中件事未送上國際舞台
到宜家已經全世界討論緊香港，中共一定會做野入罪示威者
再用呢個藉口派解放軍入香港

咁你勇武到那程度，攻入狗屋，現在叫勇武任何活動最後也是圍狗屋，快Ｄ攻入去啦！

我認同中國唔想拖，亦都認同文攻可以爭取外國支持，但同可唔可以武鬥冇關係，點解搞到而家咁大件事係因為一路大家都有文攻武鬥雙管齊下

聽日和理非晒馬俾中共老美睇
勇武唔該抖下唔好騎劫ok ?

笑死，出個post理性討論就分化狗，請用道理說服我，唔該

你棍勇武就自己勇武，我自己就睇情況

其實勇武少一日係咪會身痕？
講左和理非你唔鍾意咪當休息一日囉

人地因為見大家話和平一家人去，你見人多做掩護就去勇武，但一射彈人地成家食，你有豬嘴no problem

冷靚小小先 其實勇武左咁多日都要回一回氣
如果狗未行動 我地都可以抖一抖
如果狗先撩者賤就另計！

公司有啲淺藍同事覺得每次集會最後都係發展至極度混亂
覺得我地做多左
我雖然唔同意佢地嘅諗法 但今次和理非集會可能可以改變淺藍諗法？
當然 聽日手足無論任何決定 我都會齊上齊落
但最重要係 保護自己呀！希望可以零拘捕 零受傷 我地真係唔可以再失去任何一位手足

佢地要用和理非做掩護

因為聽日好多人都隻和理非一次
依個基本共識
唔係話之後唔勇武 只不過818唔勇武
讓一日唔係好過份

而且818和理非已經傳佐出去 一有勇武 對非連登和理非反彈影響好大

因為和理非回合
一人一回合請尊重

首先根據過往經驗，勇武都唔會係一大班和理非係度嘅時候行動，其次就係和理非往往都好知自己承受能力，有咩事一早就會自己走哂

Please define 騎劫⋯⋯
點騎劫法
如果你人夠多成一二百萬
你點都會係焦點

支持，聽日可以試下

明知有鬼會搞事不主動勇武都講左成個星期都仲要問 分化撚？

其實無話一定要
但點解一定唔可以
迫人休息都有嘅

今天都話和平，之後又去圍狗屋，依個舉動，已有不少朋友明天不帶小孩

而加已經冇哂一開始嘅口號：兄弟爬山 各自努力
有時我覺得連登真係極多泛民打手

唔知你講咩，1999

有咁嘅需要嗎？
之前圍狗屋等等有搵和理非做掩護？

之後新聞只報勇武，冇人記得百萬人努力

起底

完

其實都話等人權法過lo 總是有人死牛一面邊頸覺得勇武可以為政府帶來毀滅性打擊就可以讓步。

就係驚你勇過頭，和理非500萬人上都冇人提啊
講得咁白都唔明？你唔撚係下話

不帶小孩個人決定
亦不影響效果
和平集會不見得警察𣎴會放tg

乖啦，休息一日

好多人都不甘齋遊行齋坐
但我覺得聽日唔做遊行集會之外嘅升級
係睇吓你唔郁對家會出啲咩
當戰略嘅其中一種

前線決定

你們之後去搞機場試水炮車，下午有3百萬人都冇人報

百萬二百萬遊行連外國都報
咩無人記得？

點會無人提？？？
我真係不解

咁點解唔可以忍一日
都講到明聽日要完全和理非啦

今日算好啦 無戀戰
TS都無放

反而撚到狗

唔係，我係探討緊點解出面主流吹風話唔可以做某樣野，就一定唔可以做，而且仲要將可能做某樣野嘅人話係鬼

呢種教條主義，呢種mentality我覺得好有問題

又係你隻五毛扮勇武兄弟

起底就知係狗
由佢單機啦

咁又話希望2百萬人上街

咁你自己開個勇武集會唔得嘅？
係要搞和理非個場？
兄弟爬山各自努力

聽日係要哂人數
我可以好肯定話你知勇武真係會嚇親某啲人
唔係驚你地打人 係驚你地引致啲警犬病發
我身邊都有朋友問我聽日好唔好去 驚要食彈
我同哂佢地講絕對和平 佢地先敢黎

狗如果先岀手 我地先行動啦
有時候採取一下 敵不動 我不動是 嘅策略都可以架啫

想勇武就去機場勇武

你係點想像到出嚟？

兄弟有難必定幫

次次都係現場傾架啦

呢啲陰謀論我隨口講100個啦

如果真係冇人提咁你係咪切腹？

之前未夠借口，如果大量差佬死就有。點解會大量死，中共派人掉汔油彈就可以，早兩日差佬已周到兩個大陸人

因為勇武個勇唔係匹夫之勇個勇

利申1999

所以傳媒都喜愛暴力鏡頭，live播你們攻狗屋機場，有人報和平示威訴求？

但勇武好搶鏡
85果日真係令大家忽視左有幾多人罷工同機場近乎癱瘓嘅事

而由721 往後開始真係無一場純和理非遊行，大家都忘記左成個運動係有民意授權

所以我覺得係時候要放一日假
係政府知道勇武係有好多人支持，無論佢地點分化都唔會割
但如果勇武又搶左fo，大家又冷處理左民意授權呢一部分，運動正當性可能會降低

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

我支持各有各做
今時今日....

我認同
只不過反對劃一並脫離情境的絕對標準
大家講啲理由
試著不要說共識，然後硬生生壓下來
你哋共識，非持其他意見的人嘅共識

還原基本步，一日啫，忍吓手啦
好多人會卻步

勇武話怕甚麼，ts

你唔係解釋梗
你有以前嘅prove都ok

相信現場前線做到正確選擇

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

都係個句，每一次社會運動都有大大小小嘅鬼，如果因為有鬼就唔主動勇武得，咁係咪得返和理非？

我覺得想問問題探討都要話人係分化撚係好撚好笑，知唔知點解你地咁易俾人帶風向，咁易傳fake news？

因為你地唔問問題，唔會求真，大部分人話係就係

因為818，會極可能成為另一個盧溝橋事變，只欠一個出兵借口。只要一個真勇武行動，陸厘武驚餓底就有藉口潑大/生成殺港驚行動，香港和平示威者食正死貓，老解/武驚名正言順出兵香港平亂

中共有幾咁卑鄙無恥下流賤格大家都知
暫時忍手係保護自己
有咩行動等九月人權法通過咗先再算

自從六月開始已經勁多泛民打手

你好奇怪，假設有衝突，同時另一邊有集會
電視台開live只能開一邊？
集會一定有live是常識吧
邊次無？

口頭支持同做野係兩回事
香港人武力反共，所有西方民主國家都可以出聲支持
但如果你想歐美以道德之名做實事幫手，就要盡量唔好令人地難為
白少少咁講，除咗包圍立法會外，勇武之後一直都係自殺式攻擊，以生命換取道德高地
再者香港人可以勇武到咩地步？香港人天性和平，大家勇武極都係唔敢主動打黑警，勇武呢條路其實好難行架
既然依家我地已經有足夠道德資本，我覺得已經無必要再盲多隻眼
講到尾，中共真係得番一招，解放軍佢唔敢出，咁佢只可以用偽裝示威者去做臭香港人國際聲譽，令外國難以喺國民面前以自由民主為名支援香港

我明白你怕勇武被孤立，我都唔排除有「有心人」想咁做，
不過大家經歷咁多，坐埋同一條船，希望你可以相信大家。

如果真係要強硬反抗，一係就擊東擊西，攻第二度，又或者下次喺果啲咩「守護香港」嘅集會前出動，等佢地啲人食下催淚彈。
不過你問我真正嘅睇法，我唔會想為咗「示威」而再打陣地戰，因為我地真係唔係軍人，武器同防具都差咁多班，唔想大家有事......

所謂勇武，搞定犬立刻極速逃，之後第二排Ｄ女及街坊俾人捉曬

聽日既目的係想話比人聽仲有幾多人支持緊
你勇武既話會搶哂flow
明唔明
就好似罷工集會咁呀

起完有咩驚人發現，你個論點係邊，因人廢言？

「和理非>死線>升級」呢個先係運動可持續發展既道路。叫你聽日唔勇武又唔係一世唔勇武，be water。

不被捕不受傷

係咪一日有鬼嘅可能
我哋之後都不可以衝擊？？
請回答

聲明咁講不代表聽日一定會有

你幾歲？？

政治同戰爭
都要停一停
大家消化下
和理非無效
勇武再出現

結局會係十一之前

你一勇武大陸啲水軍就係咁放tweet
幾億水軍仲騎劫唔到？
你個腦咩構造？
咁樣講仲叫解釋唔到？
咁你又有咩理由一定要勇武？
你點勇法？黑警殺撚咗幾多件？

明既85就唔會攪成咁
一見多人就上腦

行多二十年個政府都冇反應,但你發夢佔左個立法會佢地訓都訓唔著呀！我想問獲獲都係round one 和理非,幾時先round two??

係，汪汪

我諗你都要講清楚
事實係和平集會都有食彈嘅可能
This is a fact.

咁講明和理非 你想點

咁和理非阻勇武又係唔係違反佐各有各做

當個個都想個日都玩和理非 你走去勇武 一定引起反感

到時就好容易令同路人割勇武 得失問題

尊重一次啦

你自己和理非咪和理非，
點解要逼人「完全和理非」？
講到勇武係拖累咁，
有冇諗過勇武手足見到會點諗？
出到去每個人自然會決定自己想點。
明唔明咩叫各有各做？

唔支持聽日衝

民陣好次講到明 今次係和理非
我覺得好似817 咁就OK 了

同意，佢地所謂勇武，連麻包袋都未敢，根本香港主流愛和平，我們不能偏離主流太遠

仲諗緊聽日點解唔勇武嘅同我入曬嚟

聽日現場手足 我地大家一齊討論對策啦
到時提岀勇武嘅理由 若然現場絶大部分手足反對或支持都好 都要尊重決定

相信聽日有好多都係一家大細
如果要勇武 都要留意下身邊有無小朋友 老人家 最怕被有心人影到 發大嚟講啦

早啲休息！聽日準時2點 維園見！

學你咁講，係咪以後都唔好勇武？
冇和理非人數支持，得勇武上街，
啲狗識別都唔需要，直接拉曬全部...
因為怕被捕、怕受傷就唔上街...
咁不如放棄啦！投降啦！
你行出維園已經拉得你啦！非法集結呀！
警察無差別、黑社會無差別打人！
和理非就唔打？咁元朗點解釋？

講好左 應承左 係和理非
唔該尊重 完

只有一個問題 一個標籤和理非遊行(集會) 你勇武既目標係邊到

同埋 聽日出得去既就唔會用到手機 係連登仲有人係到出POST 既 好多應該都係五毛

係事後新聞啊
全部spin去衝突 你自己睇下三罷變成點
事後新聞直程提都唔提 個個人都聚焦衝突
三罷輿論壓力直程廢埋

可以先制

同意，支持聽日和理非。

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率

聽日只有兩類人勇武
大陸鬼同popo鬼

係，好多年輕人宣傳了幾天，好多人參加，但到頭來只是成圍狗屋佔路運動

叫人聽日勇武應該都係狗

唔需要自我設限，所有人自己判斷行動，你唔認同就唔好參與，可以上網屌兩句上前勸兩句，但唔需要阻礙、捉佢鬼。

無大台既優勢就係連我地自己都唔知會唔會勇武。

勇武喺呢個時候成本高，代價大，效果少。
最緊要係太「鬼」！

想俾勇武休息下
乖啦
你再開呢啲post
我都係不分化不割蓆

外國緊係支持香港，但見到你勇武，佢循例都要講句反對暴力。
而且你日日勇武會令淺黃卻步，真係有人一家大細出嚟，
老銅放催淚彈，十幾萬人塞喺維園有老有嫩點走，真係冷靜啲。

核爆都唔割唔代表贊成你放核彈

都係個句，中國要鎮壓你唔洗搵藉口，六四學生冇掟酒一樣鎮壓你，同埋popo冇咁易死，就裝備嘅保護程度，示威者死先嘅機會大好多

我無勇過，都無講過一定要勇
唔好幫我扣帽子，高質啲好嘛？
大家都知無論邊種抗爭方式
都係個膠著狀態

之前百萬人集會唔係上曬傳媒頭版？？？
係有百萬人嘅怕咩，怕就怕唔夠人
就算有好多其他消息掩蓋
唔通政府就會唔知聽日有幾多人支持咩？？
你要政府知嘛？

我個人唔覺得聽日會有大衝突
但希望大家唔好把手足的突發行為稱為騎劫，鬼等等

Exact7ly
補充少少

始終有啲和理非同老人家, 無nono/高風險既集會/遊行佢地係唔會去, 818吹哂溫和風其中一個原因就係要制造一個safe zone俾佢地放心參與, 如果最後都發生大型衝突既(對家主動另計), 之後再搞遊行就算吹哂和風佢地都未必敢再出

兄弟爬山, 各自努力
無勇武既時刻我地唔會捱到今日, 之後亦需要繼續有

不過聽日如果可以既話俾大家扶老攜幼放心出黎啦(始終有啲人係怕亂既), 同埋我自己覺得聽日應該係集氣大會, 同埋要用人數同林鄭講佢場民意戰失敗左, 民意仍然在我地到

忍一日啫
我都係勇武
想有人繼續撐
要show比佢地睇
我地唔係無腦
大局為重呀兄弟！

如果咁講，勇武手足係咪唔可以再勇武？

一家大細 安全問題

一開始無人聽泛民支笛見勇武有成果就扮frd而家膠著狀態就即刻跳出黎收割功勞

個個？？定多數壓制少數啊
談何尊重

咪扮弱智

如果你要堅持818勇武做法 咁個日會比人阻比同路人屌
你要預會比非連登仔和理非割席

咁依家係咪認定和理非完全無撚用？係咪唔再俾機會和理非爬山？
次次話和理非最後勇武咗，班和理非都盲撐啦，咁前線可唔可以搵次就吓班和理非？我明，和理非完咪又要再出嚟，咁依家勇武呢？有唔使出嚟啦咩？
如果和理非到最後都俾人搞就勇武上場囉，但咪當銀髮族遊行咁，我哋個心態係陪行嘅，做護衛咁得唔得

真心諗唔到中共有咩理由鎮壓
如果純粹要暴力鎮壓 黑警已經夠做
再唔掂咪加派武警入警隊

中共一出兵鎮壓等於自插一刀
全世界都等緊依個機會
除非中共係真心膠

捉乜鬼,人數多都冇用

你講好咋，留意返

衝衝仔都要相信團結嘅力量。
不分化不割蓆，聽日見！

我幾歲同個討論冇關係，細個唔代表冇說服力，大個唔代表講野有權威d

真 政府要隊冧Popo 激化成件事唔係講笑

因為我地要求參與人員要出樣，如果覺得可能被拉的話就明天就唔好咁早出。

利申: 發夢次次係前線

同意呢個moment真係答唔到 無人知聽日現場會點決定

同時認為真係唔洗太過在意連登講咩 前線真係決定要做任何行動 班冷氣軍士管得到咩

幾時都係果句 有咩落現場講 真係上開前線既我相信聽日一定係帶定gear 現場再決定

同時假設有疑似鬼帶頭衝/拉大隊去邊去邊 都係要自己考慮跟定唔跟 呢個係由day one開始就要有既心態

絕對唔係，但就係聽日唔得，因為要顧及和理非

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

點解唔可以暫時用你地既勇武黎保護自己人 衝擊邊到先對依場運動有用可唔可以答到我 全世界依家都睇住 美國英國都比緊壓力支那 唔比位人入係咪真係咁困難
勇武既係可以照衝無人阻到你地 但係可唔可以等和理非出晒黎先

有幾多人真係罷工罷市？
罷學咪提未開學
明明係三罷力度不足⋯⋯
咁都可以瀨

唔係我講嫁
係共識黎嫁

未見過勇武手足唔尊重和理非意願，夾硬拉佢地去衝突現，一次都冇

你地平時做有無人阻你 唔尊重你啊
依家和理非要求一日唔勇武 係唔係咁難啊

咁民主有時就要有共識架啦 吹佐成個星期都話和理非 依好多人同時個時
都要勇武 你有無尊重個和理非啊

聽日嘅集會係一種表態,幾日以來納粹中共瘋狂打壓,香港人都唔會驚佢

出事就割𥱊
無事有彩就多謝犧牲

其實機場個次已經講晒係和理非活動
到第二晚之後已經有人話咁遠入機場唔係齋坐呀？
咁你點睇？

大家可唔可以唔好shift 咗個focus到捉鬼
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
認真唔係唔俾你捉鬼
鬼
個重點係
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔係唔得
但唔明點解200% 跟足
否則即鬼，非同路人
點解唔接受同信任手足嘅自由意志、良知同理性

屌，原來咁多負評，果然唔跟主流講野就會被瘋狂負評

有人真係一家大細出嚟，出催淚彈勇武都保障唔到佢地安全

如果唔安全，真係越嚟越少人出嚟，到時就似民意逆轉

樓主你條撚樣當日叫人去北角

我屋企諗住帶埋細路

連活動既主旨都唔尊重 你憑咩要人尊重你地 ?

未死人，唔夠勁。最勁又點撚樣。

咁咪證明你哋根本冇信任過前線手足
剩係相信自己和理非嘅一套
根本一直想搵機會割
一直當人condom
鍾意就話人係手足
唔鍾意就話人係鬼
乜嘢爭取民意只係籍口

個問題唔係忍唔忍
我相信好多勇武手足都唔介意
但做乜要一句「和理非回合」咁壓落嚟
講到唔想和理非就係敵人咁

唔係我割席
你要預其他香港人割席 係香港玩抗爭都唔撚知香港人性格
抗爭都要睇現實啊 大佬

佢咁樣出 post 法 根本已經好可疑
典型網軍手法

你想後日新聞係300百萬香港人無謂白色恐怖 塞爆港島
定係暴力示威持續 政府強烈反對暴力?

無人要同你地割蓆 但諗清楚自己做既每一個決定係咪最好既方法

我屌你啦 係擺到明衝突搶flow 囉
力度未夠咁又點 都係進一大步啦 咁就代表勇武搶flow都冇所謂？

明日請唔好。
如果以後班賤陸厘再落黎屈尻香港人，勇武只限於制止佢地，及篤撚爆佢地嘅陽謀 (如剝佢地豬罩&/or 踢爆佢地唔識廣東話)，而且必定有大撚把拍友會幫勇武師兄，幫拍紀錄片的

其實聽日勇唔勇武都係臨場執生，講多次

我係探討緊點解出面主流吹風話唔可以做某樣野，就一定唔可以做，而且仲要將可能做某樣野嘅人話係鬼

呢種教條主義，呢種mentality我覺得好有問題

係喎

聽日一定要和理非
唔好再俾藉口對家捉我哋痛腳
同事要比外國政府時間 煲大之前發生嘅事
俾中共壓力

都未到深夜咁快又有風向post

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咁勇武點解唔去玩麻包袋？

道德算唔算教條主義？法律算唔算教條主義

平時不用顧及其他香港人嗎？
大家可以互相顧及他人的自由意志？
唔通手足會陷大家於危險中嗎？
每次前線都努力保護後面的人
有狗都擋先
仲有咩唔信任嘅地方？

Sorry 有d 亂
聽日和理非主場加冇下場唔係大家一致共識黎？點解又會突然變左前線決定

一日和理非你地都咁反感
我都無法
咁你地聽日係要做勇武 就要預比其他人(非連登仔屌)

一係你就屌民陣 個宣傳係大台式定死係和理非 而好多人跟
唔尊重你地

一有機會俾警察用暴力
仲邊有人報導幾多人出黎遊行
下次邊會有一家大細和壓理非出黎集會

阿sir而家喬裝做埋連登仔？

認清楚樣野
點解民陣會係聽日大吹雞
係要令政府知道 過左兩個月 經過左勇武既行動
都有咁多人支持
你要令呢班人支持 首先你要比佢地表態
而唔係次次都出黎講一句點解唔比我做
你要知道好多行為 人數只係數字 勇武既行為先係政府想睇既野
行完就入機場 就已經夠

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

因為前線唔鐘意

Exactly

無說一定衝，你估唔累唔驚？
好想衝嚟玩下？
你咪當前線傻先得㗎⋯⋯

想知點樣會比位人入？？真心問
除咗死人
連塞機場各國都無倒戈
（無記錯連登屌自己手足屌得最甘）

因為聽日無勇武到嘅話就有藉口叫777回應，咁就有得set deadline。佢唔回應就有理由比勇武做野。呢幾個禮拜嘅行動好明顯開始劇本化咁。所以我地需要一個新嘅突破點。

又或者巴打可唔可以答我聽日勇武目的係咩

咁即係點

人地話勇唔勇 佢地話事 你地無權阻佢
完

呢D垃圾文就上熱門 連登好野

我只不過係講返我嘅睇法，我係覺得人多怕咩黑社會，唔明點係老點，我虛報消息呃你去北角？

只可以答你，聽日係和理非集會

提提大家做足措施，帶備任何你認為有可能會用得上既物品
以應付任何由本港頭號恐怖組織 - 「香港警務處」所發起之一切武裝襲擊

Be water嘛,其實可以係戰略上做得好好既文宣,再比世界見到香港既數質

個共識係邊個嘅共？？

係咪唔包我同其他質疑者？
係咪唔包負評嘅人？

想問下大家無大台，去中心唔係先係6月以來嘅路？

如果今次又係圍狗屋圍機場然後收工，下次集會咪遇和理非，又話同意一切和平

我認同你最後兩句
但最多話聽日唔好主動出擊
而唔係講到有勇武=鬼咁
一句共識和理非咁壓落嚟
相信前線得唔得？

阿sir冇我咁尋根究底架唔好意思

好多一家大細 老人家...陣間射彈真係大撚獲 人踩人

同埋到底「勸勇武唔主動地衝一日」就 = 同勇武割席？點解會咁諗？邏輯上有咩關係

至少日頭過左等老人家細路返屋企先好嗎？

咁公道講點都唔會割蓆既

如果有危險保護自己當然可以勇武

根本就係
開完post即刻再用其他ac扯貓尾分化下你地
睇撚到熟哂 次次都推到上熱門

咪你，講了成個月麻包袋啦！

其實由六月開始邊次無人問呢個問題？

冇錯，而家又唔係逼人去前線。

民主係人人平等
不以多壓少，你同意？
你哋有共識咪共識
咁依家我有質疑
對你哋提出嘅野有保留
我唔同意就係唔尊重你？
吹咗我就要跟？
遲啲吹放棄啦輸喇
你係咪又要跟？

btw我非勇武，只係得閑捱打滅彈

唔反對聽日和理非，但講真佢依家係咪都反對架啦

各有各做，唔反對你武勇，但同樣你都要尊重人哋係和理非集會，唔好騎劫人

咁都無200000個簽名？

我明你見到呢啲言論會唔開心（利申我絕不認為勇武就等於鬼）
但你都要理解，N次講咗和理非主場到最後變成勇武其實都令和理非好大壓力，尤其依家咁嘅時勢，互相理解啦
事實上真係需要勇武上場嘅話大家都有眼睇，會支持，唔好覺得質疑勇武就係割蓆啦
學你自己話齋，嘗試接受同信任和理非嘅自由意志、決策啦好無

但個後果可以好撚大 就係非連登仔和理非香港人
好大機會會割席 而且以後無和理非會再信 有完全和理非大集會
到時民陣再吹雞都唔會多人 而且會反彈

因為依次活動真係定性佐 "和理非"

咁勇武手足自己諗後果得失去做啦 我就唔阻啦

話乜鬼？ 人講你就信？自己諗啦！你父母比個腦你要黎用既。聽日上場咪有定論。

覺得重點係
好耐 冇一次 多人 而又完全和理非散場嘅遊行
同埋我哋依家頭頂有個 和平 嘅光環

始終要集氣 如果唔係只會愈黎愈少人

因為有啲和理非係唔敢勇武 而有啲係真係唔支持勇武
佢哋有時會覺得俾人騎挾咗
特別如果聽日吹哂雞係和理非 點知最後都係勇武
但強調一點 唔支持唔代表會割 同督出黎

叫佢地忍一日，但唔圍狗屋唔舒服咁

機場教訓咁快唔記得？

勇武？散左場你中意點勇咪點勇
聽日出黎咁多人，男女老幼，你想佢地陪你食蛋？

回答勇唔勇武之前，先要知對家已經以『鐳射筆照常』視作襲警。
既然已經視作襲警，咁就算你係企喺百九丈遠，佢哋都視你為勇武一類……
既然係咁，係囉

我非上面巴打
但請問有咩問題？
有捉大家上去阻機場？
同邊個講咁大權力
要所有人跟住做？？？
個機場你霸咗嚟搞活動⋯⋯？

點解要勇武 預左打長期

睇完再諗諗

有前車可鑑，千祈唔好戀戰，我相信大家點都唔會割蓆㗎喇，但好希望咁多位前線繼續保持理性，學天琦話，唔好被仇恨蒙蔽雙眼，唔好戀戰。

勇武唔係問題，不過最好都係睇情況先，唔係吓吓文宣同市民都可以對外justify我哋嘅做法，呢個年代同時勢，外界支持都係幾重要，唔係只可以靠勇武嚟解決一切

因為有好多一家大細同老弱婦孺

勇武少一日係咪會輸？
你咪當明日係和理非主場，
唔好割和理非蓆，比佢地主導一次，OK?

其實討論呢d野做乜鳩

早d訓聽日2點呀

全部去維園

人都無講經咩

出左先算啦

有三百萬人你驚做唔到頭版咩⋯⋯
何況做唔做到頭版政府都知有三百萬人㗎啦

集團式網軍

1) 出POST 者係負責 帶風向 (依家係由 5 位數字既 account 做既, 但有特徵 : 潛伏狗 account , 6 月前 出 POST極少極疏 , 但 6 -8 月 就狂出)

2) 之後個 POST 入邊, 一定會有幾個 風向員 做 supporter
(依堆人可以係 P 牌 , 舊會員但無出過任何 POST稱之為潛伏狗)
佢地仲要連續出現 即係要製造連續同一口徑 帶風向技巧

連登仔 唔信既, 發現有奇怪留言既時候自己留意下

818

令我們大失血，阻旅客上機，check人passport，綁住支那狗，連外國傳媒都大力屌，我唔該你們明天唔好啦

我無講過勇武=鬼，我自己都半個勇武，所以我代表唔到果啲人嚟答你
我意思係，叫和理非相信前線同時，你哋都要相信和理非交個主場俾佢地
勇武無問題，但唔係一開始就戰鬥格，相信和理非好無

⋯⋯擺到明？請說明！
我冇覺得佢唔係進步，我非常感動添
我以為大家同坐條船無話介意邊個篇幅多啲
btw 搶flow

當一個人好專心咁叫人勇武佢就係HI 人

中共真係真心膠架，講左好多次，唔好睇小佢地弱智同殘暴既程度，佢地面子同權力最大，就算美國搞到中共破產，佢地係可以犧牲曬所有國民架

中共唔係唔出兵，係仲未有營造自己合理出兵既理由咋

你要國際支持，完全和平一定攞最多光環

繼續尻吹！到呢個時候會割果班點都唔係同路人啦！智將兒童歡樂多

唔係上開連登既父母級黃絲 係香港一直慣/主張和理非果套
連登主張既升級行為佢地可能唔知/唔理解/唔同意
之前咁多衝突場面 佢地唔割都算好
你想重演幾百人上街 就係要號召埋唔同generation既人出黎
你聽日勇武既話 佢地新聞一睇到可能就卻步唔出黎 更負面係以後唔信和理非活動
正如之前 我呀媽本來都想去元朗遊行果次 但一見下晝放催淚彈就唔敢出
簡勇武定和理非主導 視乎大家想要咩效果

咩叫騎劫？

Agger
請不要只以負評壓過你的手足
請以理由說服我們
我愛大家

咁民主的 直選制度係廢架啦 因為都係多數人服從少數人選出來
人人平等唔係咁用 係種族平等 宗教平等之類

依個集會 都共識佐好耐和理非架啦 咁你想點
你有權唔理個共識
但就唔好怪會有壞的後果 你自己諗啦

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

有個好熱心嘅和理非朋友托我幫佢出
TLDR可以淨係睇紅字

8月13日（第1次捉到鬼，大家不知所措、會嬲、會猜疑，都係好正常）
機場「和平示威」，最後因捉到「鬼」演變成「衝突」!
呢個就係劇本！！！！

8月13日鬼喺行為上嘅疑點：
1.有備而黎 (例如: 內地護照、內地身份證及「我愛警察」藍色T恤等等)，有咩可能執好哂啲嘢，驚死你哋搵唔到，之前已經影過佢哋喺沙頭角自出自入，我就唔信佢哋要有香港證件會咁難

2.對鏡頭講 「我支持香港警察， 你們可以打我了。」（正常人處於一個惡劣情況下， 以免激發對方情緒，再受傷害， 無可能會將出挑釁嘅說話）

派鬼目的：
·對方或者佢哋背後嘅人，係針對淺黃同中立既人， 想令更多人同示威者割蓆
·目的只有一個：製造「香港人毆打中國人」的假新聞。同時為日後可能進行的鎮壓製造口實。（1989 年六四前夕，中共曾把一輛破舊軍車丟棄於長安街上，然後把上車檢查的民眾誣指為「搶奪軍車，準備暴亂」，為六四開槍製造口實。）

·示威者:只能質疑，而不能證實
·警方:一向講開大話，只會話無派過
·內鬼:唔會認係內鬼啦。

結果，就會被人話示威者打平民
表面上勢孤力弱， 形成人多蝦人小既畫面 ，扮成弱者去博取大眾同情。

做show比TVB同班內地人， 想達成直接標籤示威者是恐怖主義的苗頭
鏡頭下，特別係比記者影到， 總有報導會話係暴力，失控等等 (TVB)（《環球時報》表示「鬼」是進行採訪，沒有其他動機，示威者實施非法拘押和嚴重暴力的行徑，稱「鬼」是一名善良、正直的記者，支持了他面對暴徒時的英勇。）

我都知大家做咩都會俾TVB同大陸嘅輿論機器剪頭剪尾，變咗做好不利嘅證據
但唔等於我哋要放棄自己同一直堅守嘅信念同態度

再捉到鬼，可以學啲鬼咁做番啲公關野
1. 搵個人捉實佢
2. 同鬼影相，話俾全世界知，個tag就係「我喺香港遇到支持香港嘅內地同胞」， post上facebook、 IG、 twitter、發微博，等佢番唔到大陸之餘，亦可以俾全世界睇下中国人係點樣「支持」香港嘅遊行
當然我哋可以舉埋五大訴求同埋其他口號嘅牌
3. 影低背囊裡面嘅物品，可以順手送佢一程，幫佢參軍或者捐器官，請自便

目的:
1. 令世界知道示威者出黎既目的， 五大訴求，初衷如一
2. 鏡頭前保持和理非支持度， 增加偏黃， 中立人士支持
3. 減少鏡頭前嘅混亂情況， 同時增加士氣

結語：
每次遊行或集會， 混亂既情況會愈黎愈多， 或者愈黎愈嚴重
敵人放鬼，要防止比鬼分化
見到有人過咗底線，最主要唔係阻止果個人繼續犯錯
而係要阻止有更多人跟住佢犯錯，所以先要即時喝止佢地，起碼減少左人加入犯錯
我地要做既野係要保持或增加支持者， 所以幾亂既情況都要保持冷靜 保持冷靜!!!

堅持不割蓆不分化不戳灰
和理優咁對待鬼

阻完機場我哋失咗光環
但你見唔見有國家屌鳩我哋？

都話依次吹 和理非 吹得太大
唔割你席 都反感到仆街

都係咁講 後果自己諗 到時有咩後果/比和理非阻就唔好出來屌
自己諗後果啦

拖住老老幼幼成家人嘅和理非係點都唔會變勇武
場運動大大話話都過咗兩個幾月發生好多事
佢地聽日仲出嚟嘅原因就係話俾社會知無論點核彈都唔割
俾返一日和理非發聲啦

不如討論一下聽日點解要勇武

所以更加要做好準備，唔好唔記得呢2個月黎黑警傷害左幾多老弱婦孺

而家唔係因為和理非所以反感，
絕食/教師遊行都係和理非，
你唔見有人鬧？

個問題係而家啲宣傳/風向講到明「818唔和理非=割/鬼」咁，
好似2014咁，
完全顯露出有幾唔相信前線，
設身處地諗吓勇武手足見到會幾反感。

我自己都希望聽日可以和平收場，但唔該唔好又大台式預備割蓆咁⋯⋯
根本就咁宣傳遊行就ok，而唔係講到明「唔好點點點呀」咁⋯⋯

咁我明 唔聽話就割席
的確好令人反感
咁就有道理

講明和理非活動，大家都唔想有人送頭
衝小一次就有問題？
照衝無問題，咁一係就唔會再講係咪和理非
話之前100萬，200萬人和平遊行無用ok
衝都唔係問題，咁咪大家以後唔好再提係咪和理非活動

其實你係咪popo出黎索料定想推人出去同啲鬼一齊跳舞

政府知道無用嫁
你都只係比勇武搶風頭
答我 換左新2哥 勇武仲有前線咩

71你可以沖擊立會 依家你可以沖擊d咩
要收手一日點解唔可以
你想聽日有咩目的先

唔係次次都要勇武咁on 9呀嘛! 唔俾人估到去向, 預計你唔到先稱得上係be water

我知，但我唔明點解要有一條絕對嘅規矩
然後非我族類，
睇到呢啲言論真係想問大家知唔知咩叫民主平等同自由
如果真係有手足衝，我想知大家會點啫
依家就講到佢哋一定係鬼
我相信和理非嘅力量
我都係和理非

你可以支持聽日和理非
但希望你唔再有呢個「驚畀籍口對家」嘅心態
中共打壓根本唔需要籍口

有冇人可唔可以話俾我聽 聽日點解要勇武?

起底發現經常教唆d人衝衝衝

關於鎮壓

#1臭⋯

•1h

完全封鎖

打仗都要識收同放
我地要俾人知我地係有分寸
唔係出親黎都打
就算黑警都唔係出親黎都發癲

點會無用？？
只不過要明白，
無論如何不應用規條set死其他人的行動
然後不跟則鬼
我哋14已有教訓
可以就咁以理由說服
但你可以周圍睇下
大家依家係以「規條」「共識」嚟比壓力所有人跟從

點解唔尊重主辦單位？

⋯⋯ 政府知無用咁你係expect啲咩
無人話一定衝啊
依家係不解點解衝即鬼啊

我記得71又係咁，話多和理非，叫人唔好衝立法會

我覺得人多先要勇武，人少勇條鐵咩

agger

人數決定一切

我要中計，我要攬炒

我地要信任勇武係識衡量環境局勢
就好似識叫人閂窗一樣，
都唔會響一家大細面前亂勇亂武
咁多位自稱和理非既巴打
可唔可以唔好忘記前線巴打為香港做過既貢獻？
呢家要對抗既係林鄭同黑警，唔團結就會食屎

咁你講下，聽日點解要勇武先？

好多謝勇武的犧牲創造了明天的機會
展示比人全世界睇香港人的堅持和態度
請手足忍一忍 唔好浪費左自己創造ga 機會
謝謝

點解無用真係唔好問我
呢到大把人都覺得勇武先係岀路
我無諗中身邊既人係咪鬼
信任同路人先係最重要
如果你覺得規條同共識係代表壓力
咁你其實可以照衝
返正我只係覺得大家一開始講係和理非活動
咁跟一次去做係咪真係好有問題？

等國際
佢地唔做我地先做返

你永遠都唔知會發生咩事
所以先不同意「一定要絕對和理非」「衝即鬼」「衝我就割𥱊」的二分化非此即彼言論
試著說理由

btw幾時有人話一定會勇武

我係一個和理非
但我會上gear 以示尊重

唔係個個和理非都支持勇武
佢哋會覺得因爲和理非 所以可以集到咁多人
而勇武只係少數但佢哋嘅行為 就俾人放大黎講

聽日吹咗雞係和理非 集會
俾國際睇到香港人堅和平 加政府堅唔撚理
有籌碼下次再勇

早二十年
冇民主法案
而家有
呢個時候交波俾國際
香港人做受害者角色
唔好搞出野蠻事（可能鬼做）要外國難做
國際線fail 先自己做返

中共衣家做咁多野 就係想有借口出兵
但係又要封住國外把口

喺埸地以外做自己野呢？

我想問聽日和理非係主場，點解勇武硬係要行動，無裝嘅和理非點同你一齊食彈？

如果和理非維園玩
勇武沙頭角玩
咁係咪輸0:5？

勇武幾時有唔相信和理非先⋯⋯
有冇出嚟屌人話「遊行冇用返屋企啦」咁？
反而好多人而家就係「勇武=唔識戰略嘅傻仔」咁⋯⋯
可能你冇講過勇武=鬼，但今日已經好多人講類似嘅嘢啦⋯⋯
所以我個重點係，可唔可以唔好一句和理非壓落嚟（民陣點講冇所謂，佢申請集會一定話自己和平，但連登仔都擺呢個姿態），
69/616前線都冇所謂「騎劫」啦⋯⋯
勇武手足聽到呢兩日啲言論真係會好唔舒服覺得做咗condom。

因為邊個衝就邊個係鬼

咦莫非,你係mon緊po嘅阿sir

明天一定一定要冷靜，小心有搗亂分子煽動，製造混亂。要同佢地保持距離，用手機影佢地。有劇本指Ｄ鬼可能會攻擊集會人士，亦有可能火燒大量前線警察，令民意逆轉，上面就有合理原因用非解放軍的方法強力鎮壓，結束這次社運。

Source:
(無得fact check，但值得信住先)

９／９美國國會就開會，大家明天要忍住同執生呀!

Be water, be calm and be smart !!!!!

唔知點解睇得有啲唔舒服
多謝人哋嘅犧牲
但如果你要求聽日手足一定唔可以做啲咩
就係唔尊重人嘅自由意志⋯⋯

同唔好搵記者做盾牌一樣道理

DIM AR AR SIR?

其實做一日和理非唔係想話勇武一定錯，但係聽日勇武就一定會令好多和理非（包括我），唔敢亦唔想再出黎支持，所以大家先要set一條規則，一而再，再而三咁叫大家唔好衝。
除非你好唔like和理非，想同大家割𥱊，否則一般人都會理解同尊重返聽日嗰場合。你堅持要衝，咁就根本無打算理會任何人既諗法，咁大家叫你鬼都好正常，我直頭覺得你豬隊友。
我作為一個和理非，我只能夠代表我自己，如果聽日唔能夠和平散水，咁我以後唔敢再出黎。堅持要衝既，唔可以再叫勇武，係叫魯莽衝動，事關衝動到連手足既諗法都唔care。

政府知有300萬出黎 然後當日就沖擊
同埋300萬出黎都可以好和平
造成既結果係兩樣唔同既野
完全唔明你講既expect乜野
就係叫政府收皮講咁多分化野我地直接出黎同佢講我地唔分化

點解係鬼 我覺得勇武都係人 都應該有自己腦袋可以思考
我之前係好多回覆都提過 我地同狗最大分別 我地唔係聽上司order 係識自己思考
思考一下到底聽日點解要沖 沖完想得到既野係咩
你有一個理由說服到大家 大家就會服你
呢個都係呢場人人都可以係大台既中心
如果一場運動當日認為大家應該和理解決
而你又比唔出理由人地點解要沖
你就好自然要比人當係鬼

正如呢排不斷前線有人要打陣地戰
但無人想打
自己又唔反思點解一定要打陣地戰
係咪好自然令人覺得佢係鬼?

再例如上次北角
講到明唔會入去
而有人不斷叫人去幫手
係咪會令人覺得係鬼

對社會運動 我地一定需要熱情
但熱情同樣需要思考
學識係適當時候做適當既事
先係對呢場運動最大既成效

我絕對唔同意聽日行完就走
但聽日行完 入機場先係上策
如果你覺得一定要沖擊
請你沖擊機場入口位
令我地可以直接入接機/離境大堂
呢d先係做實事

咁民陣口號係和理非集會
咁都希望各位尊重番個主題
謝謝

和理非喺 8-5 無阻你地班勇武去勇武一整日，8-18 比和理非去和理非一整日又得唔得？

我認為 8-18 林鄭回應得唔好即刻 8-19 出師有名去勇武係咪會合乎邏輯啲？

我諗住跟
但我同樣諗到有自己其他諗法嘅人
我唔希望有人會割，or捉鬼
自由意志啦，好唔好？

你冇睇到好多人話衝即係鬼？
守則其實可以係好野
同時係一樣好暴力嘅野
因為佢要求大家完全遵守
同時遵守嘅人會去幫手令其他人執行
所以要用得好小心
依家似乎就拎咗嚟捉鬼同限制自由意志同行動
我覺得有啲過火，同唔平等，唔自由

唔需要，正如唔需要吹風講到明唔勇武咁。
就咁講民陣和平集會有不反對通知書咪得，
唔使講到前線係負累咁話咩終極和理非⋯⋯

818維園見

暑假將盡，趕功課，被捕？，不了

人哋都係用 請 呢個字姐。。。。
邊有一定唔可以

出咗我哋可以睇中共一齊冧了

你淨係話人唔比你地勇武
但勇武嘅理由係邊你又唔講？
如果理由唔足以說服人 你咪自己解答咗自己

怪自己友仲大力過怪警察

求用腦

唔一定要和理非同勇武同時行動，勇武同和理非交替行動會好過同時行動。

勇武就8-18忍一忍，8-19先同佢開波都未遲。

依家和理非想做嘢梗唔想見到手足已經打算勇武，我唔認同佢哋用詞，但我明佢哋心情，依家呢刻講咩何必咁上心，個個都明去到現場就係睇餸食飯
其他人我唔知，手足衝我就跟住上，係咁多

如果佢有一個平亂借口 佢最多冧半年
我地冧一世

我都睇得好唔舒服，
因為用咗個「忍」字，
講到前線係為發洩唔為大局咁⋯⋯

我無怪自已友，不過我覺得勇武同和理非交替地合作會好過同步行動。

出師有名呢樣野好重要！

唔割
但經過811已證明前線鬼多過人
萬事真係要小心行事
唔好做清兵只得心口有個勇字
勇小一次或過一兩星期再勇
未嘗不可
唔係一定次次都要與對方強陣下硬碰

你話政府知道係無用
我先問你咁你300萬人諗住係比邊個睇⋯⋯
好多野都係當刻
唔通聽日機場擺晒水炮車等你
你又真係去咩⋯⋯

人夠多，狗又冇搞你，點解你覺得有需要
當然以防萬一帶定gear

應該咁講
唔應該一定要人勇武
都唔應該一定要人和理非

fair？

都得，但真係有巴打沖左出去嘅話
你唔係屌佢鬼嘛？
依家個風向似乎就係咁囉

機場敢出水炮車我一定去呀

又或者 8-18 和理非啲人散曬之後林鄭又喺度9回應立即開波又得。
無話阻你地勇武，但時機好重要，記住要充份利用 "出師有名" 呢四個字。

其實好多文宣都講咗話聽日係和理非 如果衝咗咪即係違反咗承諾 反而大家冷靜會獲得更加多人支持

feel like condom
有事就拎嚟保護大家
有彩就多謝犧牲
做錯就鬼就割就屌上太空

利申其實係集兩者於一身
聽日諗住行行企企，累

直到盡頭便是曲 you got it?

唔存在乜野勇唔勇武既問題
兩個月以黎動武既日子不在少數

希望818可以以文會友
比我地有更多參與既機會
真係好想比大家睇到我地既力量

最後能夠文武雙全

記住做事完全唔需要負責任嘅人，先係去到最盡
No bottom line

呢幾日真係心都灰鳩埋
但會繼續
永遠記得最初的we connect

勇唔勇武好?

呢樣我個人唔會阻，但所以而家喺度盡量勸佢地選擇適合嘅時機！
行動嘅時機唔同少少，出嚟嘅民意效果會差好遠！

時局唔同做唔同既野，依家Donald Trump肯出手，就俾幾日美國同中國傾啦，唔好勇武行動住。你唔肯，你唔信，係要送香港一程既，我無說話好講。但聽日好多勇武都明陳雲講乜，唔去嫁啦，咁仲有勇武唔識諗要去仲想做啲咩既，我到時唔會割蓆，唔會批評，但我會知道香港deserve咩結果同咩統治，將來既行動或許就不了，由香港沉沒吧。

各位自己思考吧。

推

因為共產黨會吹我哋好暴力 然後就有藉口大規模鎮壓 然後到時美國佬都唔可以插手啊 白癡 你忍下得唔得姐

對唔住呀但係睇到你咁衝動我好火呀 你竟然講得出要Be Water就應該睇吓最近共產黨佢哋部署嘅形勢係想做啲乜嘢同美國傾左啲咩Deal

前線從來唔係負累！冇佢地一早送中
只希望聽日一齊黎一齊走
相信前線 今晚

同意
見機行事
反正裝備照帶
唔通比人打都唔還手咩
重點我諗都係等大家冷靜理性思考
永遠無話既定要做D咩 唔做D咩
如非必要又無咩正面效果 咪行下先
有事有突發 be water
water can crash or it can flow
we are water, 係抗爭者 無分勇武定和理非

利申：每五次發夢三次做前線

其實聽日既話原因好簡單，係因為共識。不割蓆唔代表就可以唔顧及其他同路人。呢個唔係勇唔勇武既問題，係團唔團結，克唔克制，尊唔尊重既問題；好用和理非無睇連登，突然勇武對佢地黎講係真係好WTF，以後都唔知信唔信自己手足好

當然；會唔會發生有必要勇武既事件另計。但係，如果無突發事件，唔主動勇武係對所有參與者既尊重；定軍心，坦白講，有一部分前線既兄弟都會反感突發勇武，始終；前線係攞前途出黎同你衝，突然勇武同突然攞人條命出黎賭無分別

同埋，上過前線既都明；前線共識呢樣嘢除左612，71外基本上唔存在；前線更加無辦法係咁爬post睇直播爬tg，對大局既認知其實唔全面；唔好乜都賴比前線；大局既嘢，目標等，大家一切決定；至於現場既情況就由番前線決定

我認為勇武可以帶防裝，到林鄭一9回應8-18和理非就夠料去開波。
出師有名好重要！

總之道德高地好重要, 影響住國際會否介入保護香港人

see:
勇唔勇武好?

Zi gei tong Tsin sin king la

因為班和理非話想和理非返一個星期
覺得唔知中共會肯談判定外國會幫手啦
左膠就好撚驚啲鬼同大陸武警囉
如果係驚既話之後都唔洗勇武架啦
中共唔會收兵
然後和理非覺得搵外國幫手都合理
但覺得中共會談判真係好撚天真

我喺 #364 已經講咗，有條件地勇武效果係好過係又勇武唔係又勇武。

612
71
目的︰阻止二讀
目標︰攻佔立法會
但聽日呢

唉，有幾多和理非俾人鬧係左膠你都知啦之前有手足唔知頭唔知路、差啲俾人老點咗去打手足，去攔夠俾人屌左膠阻住地球轉啦
我明睇到會唔開心，但呢啲一時之氣唔好咁上心啦，和理非都好努力用自己方式支持緊前線，見到勇武成日自覺做condom其實佢哋都好大壓力（朋友成日話見到勇武迫到自己咁緊、自己咩都幫唔撚到好唔開心）
和理非都係想前線可以俾佢地發揮啫，前線暫時做一日保安啦

你睇下六七死幾多人先講啦, 你條冷氣撚對住部電腦都唔識上WIKI睇下

拒絕所有分化手段 ！！

行動守則變成譴責割席篤灰勇武派的無形之手

可以喺因為林鄭 9 回應 8-18 大量和理非而勇武。

勇武和理非只是爭取嘅形式上有不同
要記住我地嘅終極目標係五大訴求
人數就是最直接嘅民意顯示
假若聽日勇武必然嚇走一班和理非
勇武嘅人數同和理非相比一定係和理非居多
聽日某程度上就係為呢場運動續命
所以務求要將人數最大化

你有你嘅道理
但係和理非同勇武從來都好難對等地比較
因為每次勇武都要付出好大嘅cost
加上對家有放鬼呢一著 以而家呢個時勢勇武好冒險
場運動已經成功爭取到國際高度關注 以和理非方式繼續落去係最低成本嘅做法

其實有d跟下規則唔代表就係唔平等唔自由
唔係非黑即白，都係個句 想同之前一樣要衝既
咁不如唔好再講明和理非活動

就當和理非好似救護車咁勇武比讓一讓佢過一過，但唔係叫勇武退。

六月到而家其實除咗何式凝呢啲特別on9俾人叫左膠之外已經好少講左膠啦⋯⋯
（擺明分化叫人遊行不了嗰啲唔好計啦）
重點係前線手足犧牲比我哋大咁多，你亦都知佢哋大壓力，講嘢係咪好應該盡量顧佢哋感受？
例如好似你咁講「勇武做保安」「勇武保護和理非」咁咪幾好，做乜係要講啲咩「勇武忍一忍大局為重」講到前線全部都係盲勇低能咁⋯⋯

所以成日覺得話「和理非」真係抬舉咗佢地, 咁簡單都諗唔通究竟邊忽「理性」

同意
要有一場大型活動聚集人心同爭取輿論支持
如果聽日失敗
我諗日後都難再有機會

一個和非理既意見。
若對方出手先，還拖和理非絕對支持（至少我）。
但主動出擊就請各巴絲忍一忍。
因為若真係多人，一定有一家大細，老弱等等。
老實講，我哋前線弟兄就算FULL GEAR都同POPO差一大截，除非真係有晒戰術，有晒裝備，咁你咪可以唔理和理非，直情主動出擊都無人會講咩，咁就變成武裝革命，係另一層次既事。
今次個運動，絕不容大台，但和理非係集民氣既其中一把有用既武器，再加上未有辦法好好分辯是人是鬼。可以試下企係老共或政府方面諗，好明顯佢哋絕唔想妥協，咁係10 1 之前可以點樣攪掂？唯一就係將民意逆轉。講到口臭，核爆都唔割，但真係唔好比位人入。聽日民陣攪既，講明和理非，就試一次吧。
前設如上面所講，若對手出手先，你勇武就和理非都支持。
聽日之後，仲有好多場，之後可以再諗下點引蛇出洞，而唔係on99做咗比人引條蛇。
最後，不送頭，不流血，不受傷，加油年輕人！
聽日（今日）見～

唔好咁啦，場運動裡面咁多人，實有啲人講嘢講到一9屎
好多和理非一路用自己方式支持又一路自責
企喺唔同位置都有唔同嘅煩惱，好似我呢啲，勇武覺我唔打得又唔走得仲分分鐘嫌我左膠，和理非覺我一睇咩做唔撚到衝咁前做乜鳩

攰就行行企企交主場俾和理非啦，真係抖吓，講真811仲未回到氣囉，精神上打擊太大

就係要借口。未讀過歷史？

啱 大家要冷靜行事
聽日gear可以帶 但絕對唔可以主動出擊

啱 我反對民意無用論
只有keep民意 人心先可以穩

我想講嘅係勇武出手係需要和理非支持，林鄭 9 回應 8-18 和理非多人上街可以係其中一個可以用嘅導火線。

正正係我想講嘅出師有名。

其中之一啦 雖然我覺得用處唔大
畢竟當初一百萬二百萬嘅出嚟佢都係咁
林鄭而家就係想分化我地以忽略佢嘅冷處理
而係呢種時候我地就要更加彰顯我地嘅團結

答左你:
勇唔勇武好?

如果你衝
我會死命抱住拉走你

當其他人眼中「遊行/集會完就係衝，然後食蛋」變成例行公事嘅時候，「呢次冇衝，都係食蛋」唔係會引起多啲noise咩？

其實如果818「現場決定」和理非...
咁係咪要講「主辦場地以外勇武點睇」？
不過如果有200萬人，場地以外即係點？

不過今日咁大架警車誘餌都冇人理，證明大家又進化咗

啱

帶gear la屌，講到係自己友累人食蛋咁

我都覺得自己講法very good，唔好讚我，會囂
膠嘢唔講啦，我唔認同所有暗示勇武低能嘅講法，但我會理解和理非想你哋忍一忍嘅心態，813果日我見到有囡囡擔心到喊、話點解勇武咁唔忍得我哋係咪會輸（利申我唔認同），其實佢地都好大壓力…當然同前線嘅犧牲相比不值一提啦。
我淨係想你明白，手足太多，總有啲人覺悟不足，佢哋會講嘢令你傷心，但更多嘅人係會更加努力話俾勇武知佢地幾appreciate你哋，唔好著眼於果啲令你唔開心嘅說話好無？

聽日完左咪番屋企訓
你老解聽晚記住同水炮車一齊入城呀仆街

聽日好多和理非一家大細勇武少一次囉

係啊?!?

即係如果有一個警察死咗, 咁就算中共大規模鎮壓, 美國都唔可以出聲? (即使市民方面出現大量死傷？

如果大家堅持和理非, 大陸就唔會出手, 美國就會出聲(2014年就有咗真普選啦

現實係 美國因為中共出手, 先至出聲出力...

唔係我地話聽日一定要衝啊,
係班和理非 未發生, 先割蓆啊

遊行只係一個和理非表態,
而唔係和理非抗爭啊..

和理非有用嘅
6月9號 唔會宣布 9月12號 二讀如期進行啦

入黎以為會見到樓主係1樓講下聽日勇武既理由，點知冇。

我咁睇，冇大台既流水社運如果成功爭取五大訴求，舉個例，落實雙普選，咁就算有公投都可能被操控選舉結果。所以一定要有美方同國際介入，先會deal 到一個真民主方案（佢地做大台）。818係幫美方/國際方面上子彈既時機，只要做到一個我地貫徹始終，極力爭取五大訴求既形象（e.g.100,200萬人再出黎）就夠，勇武上場真係非必要。

真係唔支持聽日勇武
好多老人家小朋友

Hi 中計黨

因為現實一次又一次證明

港共政府可以完全忽視和理非嘅聲音,
又或者咁講香港嘅和理非
根本不涉及任何抗爭成份

我到呢一刻都未見到有人話聽日一定要勇武,
相反只係見到一堆白色恐怖, 禁止勇武

WTF??

唔好再分化
話咗唔割席就點都唔割
前線做咩 由前線負責
雖然818係話明和平集會
但係樓主想勇武 我絕不割席
大家都係手足 唔好再內鬥

我唔想再好似五年前咁 又再一次分化
今次可能係最後一次香港人齊心合力嘅一次
希望大家諗清楚

希望大家明白 唔勇武 唔代表唔可以保護自己
俾人打一樣都還手

各位手足加油

同意。
樓主一係太年輕，一係太主觀，or both. 要睇大局，和理非同勇武兩邊都要有參與空間，先可以令我哋最大嘅人數優勢發揮到，用公民抗命去迫和理非上場，我都幾肯定係香港冇人會睬你。

長期抗爭唔係呈一時之勇，要補給前線，首要提高各階層參與度，先可以令佢地轉職

全世界傳媒睇實，一旦出現醜陋示威者暴力場面，美國民意會受影響，參眾兩院力推嘅《 香港人權與民主法案》會受打擊，這星期侵侵受民意壓力對中共轉硬也會受影響。
中共已在測試美國對處理香港問題的底線，甚有機會會派人來港搞事（大概係燒車汽油彈之類）， 跟他們硬拼或被煽動就即輸。
遇到這情況，和理非當然係即退。而勇武最佳策略係避免夾在和理非和黑警/公安之間，兩面不訂好的危險位置。
勇武不如把力量用在其他位置。如若能以行動揭露大陸公安/民兵搞事， 並且把證據曝光，則大利爭取國際民意，可逆轉反敗。

傻咗啊

有不反對通知書都唔代表安全
呢樣嘢九月12中信已經第一次證明左
之後嘅事例都大把
(你估嗰班係主張勇武燒衣啊?!

香港政府破壞法治社會
警權大於法律
遍佈白色恐怖 人人自危
今時今日憑咩講 “安全” 兩隻字

最後, 三罷 七區集會之所以可以引起 極大迴響/討論
就係因為勇武 和理非結合

“和理非上場” 講到勇武可以返屋企瞓教咁,
咪又係要出嚟行, 撐人數..

我一個德國人朋友都咁講
唔可以衝
佢5月先試過打水炮車，唔係和理非
佢話聽日要make 國際noise 就要和平

邊D係醜陋示威者暴力畫面?可唔可以用呢兩個月以內發生過嘅做例子？

咁衝囉 滿唔滿意？
一早講左和理非->deadline->勇武
家下popo日撚日都少數核心極端分子咁去抹黑
抖一日 等多啲人出黎 話俾個社會知 唔係得popo口中少數人係參予緊
除非你聽日衝完 五大訴求即刻落實 如果唔係 我理解唔到點解要衝 想少啲人走出黎？

尊重前線現場決定 不過我覺得聽日和理非

樓主一係狗，一係弱智，咪再覆佢啦

希望樓主唔係前線，因為我心目中前線係智勇雙全，唔係咁撚上腦弱智

你咪撚天真啦
好多人只會參與和理非遊行
令到佢地唔敢出黎唔單只黑警用暴力
勇武左都係其中之一，因為有犯法既風險
好多人想出黎但唔想犯法
事實就係咁
你連聽日都搞到有晒衝突
之後唔洗旨意再叫佢地出

聽日取消啦不如？
露晒底喇

衝少一日比和理非出黎 洗死？

之前一切都無問題，成功引起國際關注，但現在形勢到了另一個階段（尤其這幾星期），美國民意支持極重要， 縱火燒警車汽油彈之類較難入屋，加上大陸民兵公安分分鐘真係燒死警察，這類畫面不利大局。

講真，我絕對唔敢叫自己勇武（當然我係支持勇武抗爭），最多叫行動派，行得前少少咁解。我講咁多唔係為自己，我真係唔介意其他人點睇我，但我好介意人話啲真前線勇武，我係堅嬲，尤其是我有真係喺前線擋子彈朋友九月要上庭。

冇話唔可以 不過要被動啫
或者等宣佈升級個時？

67玩炸彈...

無論點都唔割蓆。

你勇武我就唔帶d老人家黎 我地d後生黎算
如果你地想多人黎既 希望勇武手足忍下手